有冇人唔鐘意大長篇漫畫

追完覺得好唏噓
冇晒意義
岩岩睇完王者天下

追緊hunter同烙印戰士

叫個孫燒比你

燒埋比我

睇完
巴打咩時空 send嚟睇下啦好嘛

強殖裝甲

KEEP住有得睇又冇所謂，最怕係果D成年先出一集，然後又休刊唔知休到幾時的作品。